支那人跳腳！ 經濟學人出位支那肺炎封面

星馬同殘體支那人即刻撲出嚟吠

玻璃玻璃肺玻璃人🙈

You, shameless Chinese, are already regretting your stupidity and inhumanity

香港人感覺成為支那人都感到羞恥

又唔見美國佬咁大反應

做乜唔用大絕叫美國道歉?

個口罩似佢出產救世保護地球囉 我叫手下再改下先

有戴口罩算好喇